男朋友好鐘意同我身體接觸，唔知點算好

我同佢一齊出街時，佢好鐘意無啦啦攬住我條腰，一攬就攬好耐；又好鐘意搣我pat pat，仲要邊搣邊問我爽唔爽。有一次最誇張，佢成隻手伸左入我條褲入面摸pat pat，嗰次好嬲；好認真咁叫佢唔好咁做，佢承諾唔會再咁做，但佢近排又嚟令多一次；令我好苦惱。

返到屋企，有時我會趴喺張床到，有一次，佢除左條褲；用下體磨我隻腳。我即刻鬧佢，叫佢唔好咁做，佢同樣話唔會再做；但好難擔保佢係咪得個講字。

佢呢啲行為係咪過哂火？？？應該點解決！！

你拎碌鳩出嚟磨返佢隻腳

停止搞gay

佢唔掂你嘅話你先驚呀

鬼叫你平時自私射

收撚皮啦依家咩年代
搞下野都基本啦

次次有親呢d post都下意識揾個gay point

on9 , 又係個d唔比屌既女朋友呀